［為左咁多手足請堅持下去］維拉 對 利物浦 3

Slow

正評俾Topic

fast

好耐冇上

陰謀劇本撚上水

玩完phase one
正式 開土共波
順便將歐洲左狗真面目打開
金融戰不日上映

香港金融地位就結束
美帝等土共先出招
再反擊
情理法兼備

Tui
Btw 周中盃賽仔咁快開到3

可能而家望唔到終點
可能覺得好無力
但係請記住咁多位手足
堅持落去

呢D先係利子架麻
次次1001都要等成幾分鐘

#mufc are in talks with RB Salzburg over a transfer for Erling Braut Håland. Woodward travelled with Solskjær to meet the player's representatives on Friday. United have been given encouragement from the player, with Salzburg open to sell in January #mulive [@David_Ornstein]

haaland唔去多仔/紅牛 去左可能身價又跳幾跳

去獌死硬

Haland好一般姐 等多幾季先啦 南野sharp好多

今晚幾點開始？

WED 0345

世界冠軍球會盃 好撚大

可以再浸多兩浸 身價會再double啦
而家先19
去到英超都未必正選

連續兩日有利睇 好似真係未試過

踢獌好大壓力

好想睇聯賽杯正選係點

正

條友咁醜樣
去獌啱哂

拎定件衫出去排隊印多個章

去曼狗炒硬車
曼狗冇form
佢點睇都唔係救世有靈氣果type
只會越呀越沉

佢老豆反獌架喎

國冠盃 奧迪盃先有機連踢

佢本人好似鏝迷 但佢老豆好似開左綠燈

決賽/季軍戰又係幾號踢 22/12？

岩岩都想講獌都幾缺正前，唔係諗住靠個18歲carry呱？買左又可能會面對阿妓auba laca咁唔知邊個讓路比邊個既問題

差唔多掛
利申：唔知

成班人個個都話唔介意輸贏/想輸左佢
但到時一開一波一定狂屌幼幼
一定

But his father loves the fucking money

佢地中場問題好嚴重
唔係買隻正前就搞掂既問題

唔會
呢度利子好支持d幻幻

我係青訓派

台長，幾時又再凍過

睇下點

上面串我獌既已經cap圖 到時一個一個捉出黎

禾是青城派

小妹本民青

19號落少少 28號再落

真，佢地缺靈氣type
大力神就岩
普巴其實唔錯，但個人弱智，依家仲想走

到時大部份利子:呢個賣得 冇前途

數得出既中場得pogba mata 之後冇啦

No cold Xmas

香港無冬天了

No nut December

有年xmas 27度真係屌那星

世事被你看透

之前有靴里拉
但唔明點解放佢free走

年年聖誕都係又凍又寂寞

賊船唔跳等幾時

搵摩啦

我有mon post
嫌佢大咬
又唔諗下自己咩料

係 星期6日

上年熱到年初二著短衫短褲

茅撚一名

對於鐘意隊波既人未必覺得係賊船既
似係高層戇鳩唔續佢

其實幾勁

事實就係佢有本錢
獌根本搵唔到人頂佢個位

茅還茅
每隊波都需要靴狗呢type

我地都有bino

屌簡都係茅撚 但廢好多

我話曼狗唔諗下自己咩料sor

Bino係有金身

我利呢
最茅係啫哩

茅得黎要有球品同風度

真，對家都會好憎bino

bino d犯規唔係茅啦 基本上食親牌都係職業犯規

獌迷都想留 係活華特戇鳩鳩

jelly係貪玩feel

打鳩美欺

開隊皇比利

人地望落去咪覺得茅
不過防中唔茅唔好踢防中啦

未驚過

最多咪專心聯賽

woodward有冇買過好野
望落去得雲比沙加同占士
但雲比沙加 clyne味濃

雲比好力好多

clyne未傷都係英超防守最強右閘
仲要兩個都係精工青訓

雲比防守係有料既
進攻唔好要求咁多先
占士就真係超值

賤種please

james靈氣用哂未

占士同Maddison 證明英冠都有好多好野

阿爸咸都係英冠踢起

BREAKING: Mikel Arteta is now the leading candidate to become Arsenal's new manager, Sky Sports News understands.

唔通哥狗連助手都無埋

教訓吓隊西波

尋日賓周馬幾勁

有件洛迪高歐聯幾勁

阿迪達應該幫到阿復興

收工 準備睇抽籤

一月會唔會收番古積?

好似講左季中唔走

收返黎打中堅

豬波崩盤開始

大勝吧！利記！

脫褲吧！利課！

收番黎打防中

打丁吧！利子！

做咩要討論all go to MU la diu

迷摩吧！利迷！

懦夫傷咗 沙拿唔知同邊個一間房呢

亮劍

韓妹

有冇link

ching cia？

Taa 呢

中皇馬

阿特蘭大

轉會新聞打下牙骹啫

希望阿特蘭大

😘😘😘

中鍠

佢老豆咪就係比堅尼報復踢斷腳果個囉
咁都比個仔去曼

Now 邊個台播抽籤

Feel到會中多仔

食窮敵人

咁多隊 唔好中馬體會啊

有女

嚇左嚇

真 最差就係對下體

又要聽鳩 up

觀眾席個個

做咩搵個女人抽

平權you know

咪中下體會呀

馬尾妹好正呀屌

冇咗多

多仔再見

蝗對鏝

多仔 對 PSG
鍠狗 對 鏝城

笑左

皇 vs 曼

鏝打蝗好睇囉

仆街 下體會抽了

應該利對馬體啦

抽中下體會 well

下體呀 慘

dllm

屌 燈撚到馬體會

屌 打馬體 最唔想

GG

邊個闣手抽馬體

燈

屌真係下體

.......

FUCK

DIU

含得

唔好踢

仲想抽亞特蘭大

16強止步

下下籤

屌

準備俾新牙朗sm

對下體會
出事

正面d諗 有d新鮮感 未對過
輸左可以專心聯賽

屌熱抽RB

熱狗

熱狗英超希望

完

保送其它強隊
uefa可恥

咁多隊偏偏燈中下體

多 VS 鈀
蝗 VS 鏝
阿特蘭大 VS 華西
下體會 VS 利記
軌 VS 拜仁
LYON VS 蛆
熱 VS 紅牛
拿波利 VS 疤

比馬體格食格
十六強出局了

Back to madrid

真係比摩狗拎歐冠

16郎

有無人知下體會今年打成點

隊長g潮文幫大家振一振士氣先

利車都好大機GG

實俾哥斯達屈機了

快手出局

又保送巴狗

熱身賽輸過2次

軒:WHO

英超最好簽係熱... 其餘全部都難打

馬體molamola

屌你個閪女人,最難個隊比你抽中

垃圾

跌跌地 好似係

要出局了

聯賽麻麻，排第三

屌你老母
歐聯足協又迫害利物浦

上年歐聯冠軍，今屆英超爭冠
你同我講打唔贏馬體會

大家係咪仲停留係幾年前既馬體會

傷3個月

今年馬體會幾差下

終於要做次16郎

先客後主 有著數

隊長G

第5

全力英超

利記呢三年歐洲賽仲有咩豪門未對

rb真係有咁勁咩

你仲當係幾年前既馬體咩

踢左差唔多半季 入得18球波

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯冠軍今年講緊英超榜首
你哋班友同我講連馬體會都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

咸美艾天托

蛆

有新牙朗Joao Felix

獌聯

有冇原圖

captain G

決賽見啦

拿波里係邊年既拿波里？

真心想知 馬體有咩人入到波

歐霸打過啦

2020

新牙朗都唔識

呢隊馬體會都唔係前幾年嘅馬體會 咪撚同我講話晉唔到級

摸奶

終極大佬黎 要贏銀河系超級盃先有得對

Mola tat

留意到出面一致睇好利 同呢度完全相反

第一日上利post?

季初勁過一排之後收哂皮啦

真利=自卑

利迷告解緊

今季德甲有番D競爭

講真 作客打防反ko佢 玩陣戰馬體唔識玩

最唔想果隊

真利對亞特蘭大都會驚豬

專心英超

格食格 施蒙尼應該可以守到利變傻鳩

最差結果

沙皮狗

不過2月中先踢都好少少
聯賽最chur同難踢都係12月同1月依兩個月

曼聯對咩

公海唔識波是常識吧

入過兩次決賽 講真今年真係無睇歐聯睇得咁重
不過球員似乎唔係咁諗

想睇oblak玩弄我利三差戟

Ars

唔怪之得咁多利無女

上年對波圖贏緊2：0都覺得出唔到線

有仔

下咁唔通hea踢咩

廢中： I want to go to Madrid
UEFA: okay, we will send you madrid
廢中：Fuck. I am fucking want to revenge ourselves on RM by winning the 16
UEFA: ummm, either Madrid , it’s still Madrid

打下體最怕唔係輸贏問題 係怕啲人比佢整到傷晒
尤其今年咁多比賽

睇少馬體個班 我mark曬名
準備binc

小妹都係

歐聯咁多錢賺 點會hea 踢 F$G 唔會比你咁做

輸少當贏啦講真 入到波都偷笑

對邊隊都無所謂，今年目標大家都知係英超
做16朗我都收貨

馬體會 防守好強
17場失10球
神龍 奧比歷

馬體會個場我地主場黎
驚乜

16強出局我水銀灌腸

巴打下次打中文

馬體鐵血防守 兩回合入到一粒算好

對下體呢啲爛仔波最驚有傷

年年1同2月先失最多分

對面有查比亞條熱狗報料

做16郎唔係問題
最驚係下體整傷唒啲人
跟手聯賽歐聯齊齊崩盤

係wo 我地係果度贏歐聯
係邊度企起身 係邊度跌返低

佢上可開精壇
精壇：放棄世冠盃啦

專心聯賽

對馬體會打到好攰 不過佢地真係冇攻力

打atm

當年拎完冠第二年十六強出局

有冇人答我馬體有咩恐怖
好似有一兩個留言話唔想抽到就開始個個都話驚

唔係輕敵 但真心馬體跌咗watt
算係唔難打
抽皇仲驚啦
又陰影又有皇x拖丹歐聯加乘

放心
一定會

垃圾黎

今年下體會攻力都幾差,
要作客偷下雞先有機出線

當年既眼神對決 唔知可唔可以再睇返

外國利迷都唔想對下體

驚佢地個暴力踢法踢傷人

入得18球 點做到

作客入到波就有計傾

不過今年16強全部五大聯賽冇咩弱旅出現
以前都會有賓菲加 波圖 巴素利 辛尼特呢啲

十六強出局都唔算0收穫嘅，起碼買到個新球員

輸比賓菲加

格食格 利最驚對面打防反
仲要馬體會防守係最強

呢度係咁

收咗好多啦 施蒙尼都傳走

上年最靚果球一定係佢球烏龍

要求置頂

利申就算16朗都無感覺

喺街到打英文會順手啲 下次打返中

傷3個月 唔知趕唔趕得切出

可以睇下lemar咩料

條防線拆咗骨 連防中都拆咗

勁到 單刀燙死Lloris

下體會

世冠場波 有冇台播

世紀大水貨

皇33分
馬體18分

比d咁既對手我利

可以睇到佢坐喺bench到

BOOK定房都得

Up what

叫呢度搵人up半隊馬體正選應該都有難度 除鬥打開ut

tvb

搵link好過啦除非你想聽荷蘭叻

認真問
依隊馬體唔熟
我連starting 11 都知唔哂
仲停留係全盛個隊

鏝輸比皇
專心聯賽
後上反cup了

morata
廢到

鏝半力夠踢走皇啦

頂 想講入波數量

返西甲復活咗啦

馬體連球迷post都無？仲諗住入去睇下反應

你開一個睇下有冇人覆

出局，專心聯賽

先客後主？

trippier 勁能到

隔離車po見到
又比fsg賺到笑然後唔買人

都識大半嘅 不過感覺唔係以前個top level

對下體唯一印象得Koke回撚哂塘

連續三年都去馬德里

不過文尼應該可以恰到馬體班後防 仲要對位查狗

今年可以From Madrid to Istanbul

又保送蛆

18邊有去過

淨係知下體會條後防換曬，唔知防守仲勁唔勁

脆皮：又係你呀？文生？

見到脆皮就知贏硬

Ox>lemar

頂 下體

傷vvd跟手因失太多作客入球出局
預撚左

其實我覺得打邊隊都差唔多
利閪起上黎打咩都攻唔入
勁起上黎打咩都唔驚
我係審慎樂觀既

Totally no mood

其實最想對返皇報仇 但居然對馬體會

1718對馬德里跌低
1819喺馬德里企返起身
1920再喺馬德里跌返低

留名出局呢句俾人binc

馬體會買返嚟嘅祖奧菲歷斯勁唔勁

季初勁過一排
之後差哂

好勁 但傷左

呢到樂觀肯定太善忘
當年如日中天一野俾希丁克踢撚出局
幾個死球搞撚店你
最強的強隊都有弱點
何況垃圾利
一個阿樂已經係防守弱點

Oblak 係咪讀 屙but甩

歐聯都係想睇多啲唔同組合姐

本身唔知馬體d正選人腳
但一睇上面又好似個個都識個個都有d名氣

曼城終於打強隊

好驚felix

守死利

首名都對馬會

大家氣氛同上年抽中拜仁咪又係咁

拿破里打疤狗😂

前面係驚佢打反擊啫

咁好似上年中拜仁惡啃D
但上年次名都心甘命甘
今年又咁

對完下體嗰兩場聯賽又輕鬆失6分

拜賺咁多 FSG D遊艇多到可以做第7艦隊啦

奧black

屌 抽之前個個都皇馬皇馬咁叫

17場入18球係西甲下游水平
但失得10球係西甲第一

其實今屆好好睇下

英超比人迫害

其實Felix勁唔勁，今季16場4球

熱算好好啦 仲想點

真，啲組合幾新鮮下

鏝終於冇得保送

勁唔勁唔知
但如果踢利嘅佢一定俾手足們屌死

本身諗住以往經驗鏝實里昂
點知咁早就開左皇

高普對施蒙尼
真心幾正

馬體會今年咁沉都打唔贏ge話我冇野好講了

Btw 王子支持邊隊

兩個鬥chok下體

應該會入場睇

馬體啦

利post以外ge世界
冇人想抽到利

真，都唔知保重曼城入八強幾多年
終於冇得留力去踢英超

場外仲激

咁都冇人想抽到下體嘅

想睇曼城唔留力踢皇馬係點

要出局既早d出好過

我對two legs不敗男係有信心的

轟個post咁撚搶口

Rangers (SCO) v Braga (POR)

仲好意思笑人
上場VVD都差d老烏

不嬲架啦咩勝愛派對 超級殺阿人 個啲都好似係佢地改先

C丹對哥帥仲吸引

到時鏝出得返Laporte同Sane又唔同喎

全部5大聯，至少隊隊都識讀個名

所以皇要ko鏝 驚鏝多過皇 ( 入到8強的話 )

皇要晉級，抽熱剌

已經想像到L6/Gomez 比felix 爆過

笑左
我真係無乜信心

講到我地唔洗輸咁

我地晉唔晉級歐聯本身都收皮

馬體真心攻得好差
不過超級大巴

格食格，應該好難踢

係得我地捧隊波捧得咁自卑

米囝要打獌

我地有高普時刻

馬體會今年係換血重建緊
但人地果種踢法依舊會消耗對手好多體力

一陣間整傷晒我地d人累埋英超果邊就仆街了

聖誕咪有英超冠軍🏆
未咁高要求

應該有前4

馬體會嗰種踢法感覺係換邊個落去防守都唔會點跌watt一樣好鐵血
但係要攻就真係要靠神鋒carry
所以今季成績差咗咁多
點都好都係唔易踢㗎喇

馬體真係唔易食
就算近年跌watt，佢泊起大巴上黎，要入波都唔容易

見到莫拉達就想笑
係咪同之前一樣咁廢

好似次次都出事

真係，鬥攻反而好打啲

你講得出呢句今季實係無睇馬體會d 波

felix 廢撚到仆街

可能做歐洲葉劉
專幫人起機

Lovren 可能有排傷呢

作為一個wonderkid,
佢速度真係唔夠快

真，幾期待呢兩場
如果laporte 同sane復出，計實力應該鏝>皇
不過施丹踢歐聯有特別氣場

米仔對獌狗

grizemann鳩鳩地都仲係好過felix好多

不過felix係博潛力

其實唔明點解鏝利之前會係大熱同次熱

血洗慕尼黑
勝愛派對
仲有咩?

驚saul好過 d後上遠射幾勁

今年疤西甲作客西撚到
祖又77地

有無巴打有之前下體跑狗回防大賽gif

冇人提基沙文

好簽，入8強機會 高唱入雲

疤？

RM vs MC，爽
睇高MC 少少，再輸比利記

下體換血期都贏唔到

超級殺阿人
有利可屠

突然醒起 今晚屌鳩利

下體會 冇左基士文好似變到唔識入波既雙層大巴
有守冇攻

其實利最驚li種

入到一球作客都夠贏我地

嚟體測了

投降喇

不嬲唔信氣場 總知皇馬唔出巴爾就一定收皮

又要出陳冠希vs阿伯圖

firm係利市影到？

【三子趕上尾班車】

利記最終將雲丹貝治、賀化及艾利諾註冊世冠盃最後名單，三人完成聯賽盃賽事後會起程去卡塔爾。

好撚忙

咁轟事實係血洗過慕尼黑既

Brewster 冇得踢？

好似岩岩傷好連聯賽杯都未知踢唔踢得

米歐霸係咪準備要0封49000？

𡃁仔南

點解唔比鍾斯踢埋聯賽盃

想俾佢正選

冇 想睇

實比下體會大巴陣守死輸反擊

利post: 慘了慘了,我利出梗局,16郎了,逼害英格蘭球隊
公海: 馬體會慘了,馬德里慘了
博彩公司: 英格蘭大熱,馬德里2支球隊over18倍

劇本

屌奶星 對馬體會
最後兩場歐聯 請珍惜

馬體到時可以全力保前四

車毀人亡
今晚爆廠

仲有 食熱狗

cap左
等bin

睇左做屌奶西

奧oblak alisson 世一龍門對決

2個都唔得識救12m

屠利滿門

超新星布乜撚野達又傷

咁多比賽先黎傷
真係傷追人

「16強抽籤，馬體球迷又點睇？」#熙_比亞

16強抽籤結果出爐，今次特意請來馬體會球迷會會員-天叔為大家分析下。鐘意佢地可以 like埋佢地個 page

此文章會完全以一個馬體會球迷角度出發，進功方面我個人覺得無迪亞高哥斯達嘅馬體會好難威脅到以雲迪克為首嘅利記防線，雖然莫拉達近期狀態唔錯，出色嘅搶點同頭鎚為佢帶來唔少入球，但面對硬淨嘅雲迪克，莫拉達應該拎唔到啲咩甜頭。而我個人認為有機會改變戰局嘅可能係十號仔安祖哥利亞，佢身材矮小，但佢出色嘅盤球技術有機會為馬體會係比賽中帶嚟一啲改變。

後防方面，門將奧比勒繼續穩健演出，所以唔多講。作為馬體會球迷，比較擔心嘅係到時一對閘位嘅演出，查比亞同洛迪。今季馬體會頗為倚賴一對閘位落底傳中，為前鋒們製造機會，但面對住速度技術兼備嘅「埃及文明」，佢地到時會唔會好似平時咁放膽上前助攻呢？一個唔覺意真係輸反擊都輸死。

@香港馬德里體育會球迷會-天叔

2月打馬會個陣有Bino matip復出仲有minamino

邊個負皮我

日本仔起碼幾個月適應啦

即插即用

聽晚班幻幻應該幾好睇幾好笑

有無真利會看聽朝被人大炒

利申:假利

歐聯唔使適應啦

聽朝？

原來聽朝有波踢

有啲心郁郁想睇 第二日仲要唔洗返工

真圖？ 真係隊左黎？ 2星期安頓好搵埋屋

1月1號投入訓練 咁岩過左最chur賽程 比佢慢慢磨

點解人地po d topic咁有趣

南野D 球王片好好J

好著唔著著18
驚佢膠化

古治？

點會阿 有kuyt

Wa Diu

依到多敦厚嘅毒撚
Topic寸啲都會比人自己人屌

有冇咁橋佢salzburg個18號利咁岩都冇人著 不過前主人係個squad 都可有可無吉祥物

咁似講緊我

承傳18號

Fake news

who fucking care u

當然知

你又扮毒 明明係player

幾點

屌 原來抽中下體會

0345

有得播咩

互bin

比ching 同易ching又玩人形蜈蚣

辣殺黎架WO

拓柒肯黎未

tvb 係播 club world cup
聯賽盃香港無電視台播

wanna join us

馬體會好易食，上次巴塞都4:0今次主場炒6粒都得

馬貼幾時復出

世冠四強馬會冇開盤？

自信利子

18號

我毒撚

原來馬體賣咗Hernandez

賣左比拜

呢件荷蘭米拿

成80m歐羅雖然真係勁既

話說日本仔右腳黎打左邊都不妨一試,頂一頂MANE

拜仁竟然會用80m買人

聽晚totally no mood to 捱夜睇輸波

借古狗都比左20m

睇青年軍比維拉0:10屠殺

76去左隔離街

上次聯賽盃對阿嗰場真係經典 成場波兩隊都踢到好有娛樂性

今晚必睇

利記克星 安76教愛記 今次仆街了

作客拖肥 - 3
作客李城 - 3
作客熱刺 - 3
作客曼城 - 3

今晚正選十一人

後面個肥仔幾好波 av未必守到

點解一哥咁勁請到76

阿妓真係垃圾

阿班高層真係食左屎
好似想要阿迪達？

一開始達蛇達蛇
之後達狗躝喇

好明顯唔想比咁多錢

高安基同fsg咪一鳩樣

屌呀 以後打比就慘
安76下下都剋利

比一哥屌打垃圾利

英超新big6
利李鏝熱車愛

獌妓沒落

同市光榮

獌有錢應該可以玩多陣，
阿入唔到歐戰就應該收皮

FSG唯一德政係請到高普

獌好似無限錢咁

哥狗二世

其實正路76教阿
阿迪達番愛記教...

不過而家瘋了 一切都瘋了

阿迪達做哥狗副手加唔少分

曼城足球點樣踢 佢都好清楚

唔洗騰,過多季風水輪流轉可能真係adidas教愛,76教阿

當年fsg請到高普都好多人問呢個問題

我當年上網mon住佢架機飛黎利市

愛記老闆好有錢架

利子日常
睇航班，車牌

外電報導，日本國腳南野已不在紅牛訓練中心

咁樣成件事正常好多

呢度個個都係

mon飛機係呢度傳統

請一日sick leave姐

年尾清埋d大假姐

係

南野若然來利
老夫認為利po從此多女

100%係利既人

利po本身就好多真絲

真絲但有jer

架妹fans

肯簽後防未啊

想識日本女利迷

有無搵到一兩個ig睇住先

利po已死
沙短入兩球收曼皮一周年無人講

j緊架仔喇
短人仲邊得閒理佢

沙短已成condom

廢中一早當佢係啦

揾本小妹？

遲啲印件拓柒波衫，加兩罐午餐肉，飛轉東京包屌到你腳軟

對中遊入波有咩好紀念

我迷短

冬季轉會窗應該完咗

準備緊午餐肉

買多啲，遲啲可能炒到好貴

其實沙短好似打左邊好過右邊 佢d傳中質素幾高

當初廢中入黎前想請安76黎教
但係安76話利太廢，今日

左邊開free kick 好過salah taa

Me

愛華頓係利市一哥 完

回力鏢

好似係我地想廢中😅

來自英國《每日快報》的消息，在利物浦任命高普為主教練前，班主芬威體育集團曾與名帥安察洛堤聯絡，但「肥安」最終拒絕加盟，原因在於紅軍欠缺骨幹。

安76好等錢開飯咩..乜屎垃圾都教

失業無得簡&人工又岩，好似肥賓咁，你估佢好想教紐

經濟咁差，好多大球會都負債，肥安心諗有錢搵，中超都殺

100%

拖肥既骨幹係Richarlison

到而家都唔係好知肥賓係咩戰術理念
4年幾前,高普or76我都咁問過

SOR 係76 not肥賓

幾時踢馬體會呀咁？

人工高壓力細
有咩問題
求撚奇教兩野都幾千萬，教阿狗唔掂分分鐘街都出唔到

肥安都玩穩定守特撃嗰d

2/19

今晚我有正選

拿狗係咪順便放埋球員走呀
係嘅買高列巴尼先啦
中堅荒呀

係都買goulam啦

其實佢接手拿玻里
拿玻里戰績都無好到
認真拿玻里唔差,早幾年係唔知點解硬係差少少

成張床都好多white object

咁有錢 我都想買

沙利帶時最勁，肥賓買左正人但打出來麻麻，肥安不過不失咁

好在請唔到佢 完全唔夾又無激情

今年利三角中場用落好屈
明
母 賓

無錢買
等緊佢出沙基利做左佢算

我身家買3隻棉龍都夠
只係唔想高位追

成club最靚嘅野都係硬吹
想話套現籌錢轉人都唔得

唔換佢換邊個

I love 粗

打攻中好撚勁

殺到垃圾利就得

換左卡路士
好撚正

好多廢老心態都係認為今日中國經濟發展發達，令香港受惠唔少
但又唔諗下英國先係令香港成為國際4大金融中心的原因

廢老: 回歸中國搵工都易D
年輕人: 英國令香港經濟發展，中國改革開放借鏡香港
廢老: 英國搵香港笨，將香港政府收入運返英國
年輕人: 中國剛剛開始改革開放果陣，香港已經成為國際4大金融中心，大把大陸粲落香港拉食
廢老: 我係中國人，民主可以當飯食呀?你失業英國會唔會幫你
年輕人: 你認係咩人係你的事，我只係知回歸前你有樓，有穩定收入係受惠英國帶領香港發展，民主可唔可以當飯食我唔知，我只係知你當班愛國撚最冇骨氣，打英國公司工，有本事去中資打工唔收人工
廢老: 你估英國會認你咩，當你二等公民炸
年輕人: 你用香港/中國護照人地當然唔承認你啦，用BNO就唔同。你用香港護照去大陸睇下過唔過到關，你要用回鄉證，即係大陸政府唔承認香港護照的地位呀.....

基本上，廢老講咩理由都可以串到佢冇聲出

今年球隊內控反而入到歐聯16強
仲要入完被炒

殺利容乜易,
一哥白叫?

上年其實都係牙奶唔爭氣

我幾喜佢
當年a米聖誕樹陣式太深刻

拿玻里隊波都好多好野 執到一兩個就fatfat

要個左閘gxxxxxxxx做jelly後備先啦

維拉場波今晚？

一哥要勃起了

Yes 0345
勸各位利子早抖算 廢事爆血管死

呢個正，不過要打後備人地又未必肯

相性完全同利唔夾咁

點解而家玩fifa
明明越曬位都計入波

坐係度有得拎冠仲想點

Fifa賣點係要夠真實

19果時試過飛剷龍門 連人帶波剷入龍 當入波

今晚想睇 想叫下春

我尋晚on99咁瞓到3 點半起身
開電腦搵link睇幼幼
搵咗幾個字先知係今晚踢
柒到唔敢上水

迷得摩都預左柒架啦

一早講左迷得摩都弱智

所以迷摩黨係一人黨

同新民黨差唔多

咁又好過新民黨

新民黨之於香港
同迷摩黨之於利
係一樣

今晚真利留名

Lm

咁迷軒黨係咩

上下水先

Long time no see

睇少咗連登

Trade war 就係比美帝buy time 叫啲商人走
玩左2年左右，走左9成
再完成第1階段
支那死就一定死硬

好真

有啲無越當有越
屌佢之後仲要無得睇重播要自己撳返去重播到睇

重播又點，ea黑撚左唔會賠返比你

我都幾鍾意，睇餸食飯真係勁，摩佬哥帥廢中干地雲爺爺都有好鮮明既個人風格，但肥安無，去到邊隊有咩人就會因住啲人腳黎決定踢咩波，又form到啲新野出黎睇，隊隊都有成績又做人圓滑識同球員老闆打好關係真係佩服佢既

典型擦鞋仔

弱智唔代表心地唔好

安76去愛
以佢每年都殺利嘅能力
下場打比都輸9成

安76都算係剋住高普

係咪暗示 迷摩為大家帶來歡笑

咁多錢流入港股

迷摩常歡笑，不斷被人屌

軒： 沙短你都係冇得打正選架喇

你睇下你 唔好再迷摩啦 及早求醫啦

Ching迷摩教d歌同教主一撚樣

試過有球個龍係禁區頂接高波
接完瞓落地 瞓到成粒波出曬禁區都得

講左勁耐仲係未簽

印象果陣好似話利都想請76
跟住76話要買過晒啲人
高普就話個陣幾好唔洗買人先請廢中

當年mon住費基亞架機

好撚好笑 抽晒所有人水

係好關係就唔會比人炒咁多次

我想冇野做囉,

而家又開會又巡盤,

都冇時間做文書野

Boris Johnson 竟然變成盟友

雖然話準備簽第一階段協議.但有預感中共係簽之前反口
佢地應該想拖到大選再搏trump連任失敗

同埋中共唔會咁快倒台
我估起碼 美國大選完之後個際局勢先會清晰d
中共收皮前一定會反咬 唔會再顧任何面子去吸乾香港同鎮壓香港人
依家口講攬炒講得好開心好唔驚咁 但到真正攬炒個一日香港人係會好撚慘

何以見得?

尖咀邊度有利波衫賣

NB

唔會 冇邊幾個夠膽郁中共..
中共就會用核彈炸9佢

攬炒黎講中共係祖先

Hello 各位利師兄

包皮出唔到今晚出u8

之前係太子附近，有間上樓骨場
個名叫 U21

係
不過美帝國應該唔會嫁啦
打殘中共，留中國

邪骨？

Liverpool owners Fenway Sports Group (FSG) have outlined their plans for domestic dominance as the club closes in on a first ever Premier League title.

應該係

國策

啲囡u21就正啦

係
所以一定要小心同聰明

第一階段已經完成左啦
依加開始傾梗第二階段

要搵link 望班小學生踢波真係要諗下

ching 睇法同白兵似
不過我冇咁樂觀
覺得最多雜總玩完
支共偽開明派上
香港變返溫水煮蛙

因為唔係我講
係人地美國有官已經多次強調要對準中共唔係中國
打爆左中國，有成10億生番點搞

Pence speech
pompeo 主義

其實支共倒台後果應該嚴重過當年東德同而家中東難民
大陸嗰班唔係普通生蕃，係有錢可以全世界周圍走嘅暴發戶生蕃

打起上黎最撚慘一定係香港人
無人會想為中共報國
但外國又唔會侵你 只會當你中國人

打唔打都係咁
政府搬錢上去 再第一個衝出黎奉獻賣港啦

【廖化作先鋒】

今晚利記U8出戰維拉公園，盛傳嚴重超齡老將捷利維拿會以隊長身份領軍出戰。

捷利維拿曾被譽為華倫西亞創會以黎最強妖星，利記擊敗皇家馬德里等強敵強搶成功，曾經被認定係「新‧沙比阿朗素」，被寄以厚望。

然後加盟都好幾年仍然浮浮沈沈，似乎上位都無望。曾經借去荷甲兩季表現獲得好評，利記見有價有市想放人，甚至接受挪威球會洛辛堡報價，但捷利維拿拒絕到非主流聯賽打滾令交易胎死腹中。上季下半季被借返西乙卻因為註冊問題唔符合上陣資格，虛渡半季。

蜀中無大將，廖化作先鋒！期望捷利維拿今晚帶住班小朋友踢場好波，不在乎天長地久，只在乎曾經擁有，一場隊長都好過無喇！
有冇人知咩料黎

同埋我想講美帝有一樣野係唔可以比人玩壞規矩
就係挑戰美帝世界一哥地位
支那唔識死玩一帶一路迫美帝一定要強硬

老實 呢到係咪有人係a12 admin

搞到排華
外國年輕一輩好憎中國 又妒忌有錢

呢個之前踢過一兩場一隊
位都上唔到
外借完冇下文
廢過ejaria

區塊鏈去美元

新沙比都唔識？

笑到噴左啖水
望清楚
咩話?! U8

其實點解成日打U8

好撚熱

渣ga

可能真係出u8呢

好似好濕熱咁

年年fm都要諗借走佢

唔係因為有希望先堅持
而係因為堅持先有希望

工兵一名

Ox > Lemar

今晚又0345 聽日又香港對支那+世冠+西班牙國家打比

你攞日耳曼人同支那人比

理念還理念 生活還生活
利申 我現時自己肯做飯

搵間平既黃店比佢囉

唔係淨係叫佢唔好幫襯藍店 行多步搵埋替代品比佢
將幫襯黃呢樣野成為習慣先

我著左好多人短袖

唔算太差姐
如果今晚個場係anfield 踢佢做隊長都算係球員生涯highlight

22歲點解嚴重超齡 話明u23 隊

同u8比姐

因為內文講緊u8

廿年後拎呢場出黎應該無人知實情

廢老是這樣練成的
當年我呀

比人大炒廿年後邊有人拎出嚟J

今晚維拉biggest win in League Cup history

作客維拉

SANE好似開一億

辛屁勁撚到仆

真係好短

其實169都唔算真係好矮
但佢又大隻 手粗腳粗

豬如

高過美欺

仲要同隔離左右一對比就成個叮噹咁

支共係真係會寧願世界末日好過落台

唔怪得無得出場

in共濟會we trust
一切都按照劇本進行

俾你乖乖地做阿二，你係都要作反
當年日本已經有版你睇，好彩日本根基夠好先頂得住，至於支那呢就，哈哈哈

典型港豬

聽晚幾點對支那？

有冇人知今晚U23 係有咩人出? 67 hoever vdb 仲有咩人?

有冇米四

好濺啊你

凍左一日又變返20幾度

一樣著黑絲出街

正視聽
英超最短係
般泥茅嘅
Ryan Fraser 得5尺4寸

嗰時嘅日本真係好勁，基本上個個都中產，但最後都係俾美帝輕鬆搞掂，好彩當時肯投降輸一半加認美帝做大佬，真係唔知支那憑咩同美帝開拖，雖然美帝比以前弱左

日本好彩啲企業根基夠厚，加上民族性先頂得住，無計要認命啦，兩次都係輸俾美帝

e字頭

睇下對面出咩人好過啦
如果出加利殊wesley就

男人就唔好著絲襪啦d腳毛差晒出黎

老老實實 如果要幾多個國家加埋先夠美帝揪

新包皮係咁先喇
獌痾細佢一年既新仔少少時間都有表現

想睇 Elliott

你傻嫁？剩係禾地中國都夠打死老美啦

應該副選啦下化
星期六佢地有護級大戰

等緊合法連儂牆
而家去貼好多狗捉

繼續歌舞昇平

人地副選果堆個個都六尺三四

我地前中後場無個過米八六

回歸平靜
辱警法
國歌法
廿三條
大換血
殺你文字 殺你語言

再教育營見

今晚陣容應該好sexy
唔知咩戰術

期待今晚場波多過聽晚

應該俾對面迫到半場都過唔到

真

今日新疆
明日香港

美帝大把外星科技武器啦，不過人地唔show出嚟姐

南野今場出得未

回帶10年前啲武器比我地睇

終於產出航母
其他國家有未

今晚打老虎

算係我黨對中国人最後的贈品

唔係夜晚

仲以為係夜晚踢，原來下午三點

Leechisinga

人數陷阱

Klopp has confirmed LFC will be without Wijnaldum for Wednesday's FIFA Club World Cup semi-final.

玩撚完了

出左都係俾人屌
抖下好過
聯賽仲要靠佢

出忠師啦屌

要啦,出半隊副選都夠踢掛

咁點解帶老母唔帶懦夫

今晚有冇直播？

是但啦 兩個都係利子公廁黎
出親都俾人屌

今晚班o靚仔冇人留意一定好陰功

真利番工睇波常識吧

Stand with Liverpool u8

濕鳩比賽 出少1/2個都大炒啦

利子咁有自信就會仆街

20mins kill game

20mins will be killed game

個歐聯都係靠老母頭鎚贏返黎
點都比佢上機嘅

台灣咁快選舉
唔知贏幾多倍票數

小英起碼要請林奠食飯啦

求大大, 今晚三點九點樣睇到利?

林奠分分鐘係新中國國母
Respect

攬炒之母忍撚左共產黨咁耐

終於有機會犧牲自己報答香港 推進我港民主進程作出重大貢獻

可能促成the Third World War
不過好快結束
實力太懸殊

中國人唔係東亞病夫

爆一爆閘唔好意思，希望大家聽日去支持下香港

【聽日石塘咀要人 ─ 香港 對 中國】

你哋今晚用乜嘢睇波？ 唔好答我用對眼呀

如果比我落場，半場一定得返10個球員

我做香港明星足球隊個林敏聰呀！

Vipleague

打巴塞4:0老母HEADER同上次文尼HEADER(誤判越位)都係佢係左邊傳中

衝出亞洲

柒到去北美

多謝巴打

講呢句嗰個嚴格嚟講係美國人

今晚唔睇啦

真係太唔了解我地中国人
咁既說話都講得出
恥與為伍

當年梁啟超自己笑中國人東亞病夫
就激到成班傻鳩上哂腦

有冇巴打知道今晚有冇邊台live or link?

尋日心急得濟allin左利w 而家手震緊。。。

係所以我先咁講

sam....

我既大清呀！

泱泱大國連係香港轉口嗰100億美金既貨都要諗計計落trade war
窮到咁真係笑大人個口

姐係等final先出姐

講個笑話大家聽

好似唔少国企都要變賣物業去籌美元買豆豆

20蚊姐

你好似知好多野，做盛行

可能係CIA

今晚會唔會無link架

有無人會睇
依場真係想做假利

今晚得一場聯賽盃 , 應該好多link

宜家仲出po未訓果d
肯定做硬假利

如果有jones william會想睇,依家得67 kdb hoever叫出名d

好期待台灣選舉結果

Glory hunter

67幾好波架

平時又話想睇幻幻
而家全幻幻就話做假利

今晚真係真利的考驗

一定睇 全季最想睇呢場

同藍c一樣
平時就係咁話撐藍店
但現實就鬼影都冇

要賣不動產籌錢都幾唔掂

但係邊個有錢買？

咁你平時睇埋u23 ar ma

今晚是咪半隊u23一隊debut

又引人

Prisoner’s dilemma
個個都自私，所以冇乜機會贏到美帝

睇完呢條片, 再睇番今季軒隊既走動
覺得軒隊打右中場時好偉大
係咁衝落底幫阿諾拉位,
就算由頭到尾個波唔經佢都無條件9跑
失波仲要衝番去補閘位
就算唔係最好波, 都絕對值得隊長

真 唔明點解仲反得落我軒

f9個樣殘到

好gay

你不如諗下高普嘅戰術點解由頭到尾個波都唔經軒

度假咁

踢波係順便

事實係 休養休養

岩晒腐女

經軒個啲時間你盲撚左？

迷軒不願面對

因為佢最佳角色係做尻跑個位

廣告雜誌

快啲買 有買貴冇買錯

成班個樣hea到

只係想講軒尻跑同偉唔偉大冇乜關係
佢唔尻跑唔通控住個波踢咩

睇埋條片先講野, 獌果班大帝冇波係企係到等波
軒隊係冇波照跑拉空位

因為佢唔鳩跑場都冇得出....

去飲放門口果D結婚相咁

調轉左
佢一直都鳩跑 鳩跑到高普欣賞佢先繼續出去
唔係佢為左有得出先鳩跑
Run!jordan!run!

forrest gump智商得75

每個人都有能力同角色
的確佢唔鳩跑就冇正選

矛錢呀 之前炒衰咗卡

中路派牌最穩最準
講到淨係識鳩跑

橫傳梗係穩同準啦

反軒走啦

可以用鳩跑黎貢獻都好

起碼佢係鳩跑王
呢點我欣賞既

今季都唔知出咗幾多次手術刀了
前面把握唔到轉化唔到入球
唔代表無發生過

佢控球柒左/傳失都有幾場
維拉個場好彩將功補過

今晚呢場100%嘅波 totally no mood to 捱夜睇

今季邊個無柒過
不完美可接受

睇唔睇都冇分別

Yaya toure依d力架真係抵比人種族歧視

講第樣都算
派牌

外國太多呢d柒頭
自己生活係西方左膠文明社會
講種族/性別就聲大大
一講共狗政治野就笠撚哂水
平時就扮鳩哂民權領袖咁

唔係邊個派 老母？米拿？

後備席派水咋

3:45咁夜點睇

派膠就差唔多

20蚊已經成副身家鳥.....

勝負已分啦
雖說我都覺得民調有啲誇張，唔排除真係有啲韓粉玩嘢，不過都應該無乜懸念

成日都唔明，呢啲撚樣已經揾埋唔小，點解仲要咁撚貪錢，定佢地真係真心膠？

3個鐘

炒咩我炒開零風險/執紙皮 唔會輸

收唔收到風今晚個幻幻陣係點

好想睇however打英超球員個表現係點

打維拉根本就100%輸既波
睇都費撚事 瞓得啦

全季最想睇呢場

Sleep is for the weak

如果班幻幻晉到級 四強會唔會照出佢哋

絕對會

屌 眼瞓但又想睇幻幻

買左300蚊 客+2 訓醒等收錢

求定link先

法林明高

法林明高輸緊球

南野debut

巴西野

睇緊法林明高等利u8

仆街隊法林明高咁陰濕入左決賽實踢傷我地啲人

法林明高好撚茅

咁我利唔入決賽了

季軍賽

上次自由盃決賽對河床尾幾分鐘反勝

其實法林明高牌面都唔係高對手太多班

對面都一樣啫

希臘一陣有手機link

Any CWC link ??

班南美佬踢波狼過功夫足球
贏波都要傷幾件
最好快D踢佢出局

個gomis咪之前踢史雲斯個個
入波慶祝好撚肉酸個位

屌邊個係hill

Liverpool: Kelleher, Hoever, Boyes, Van den Berg, Gallacher, Chirivella, Christie-Davies, Kane, Longstaff, Hill, Elliott.

Substitutes: Winterbottom, Clayton, Dixon-Bonner, Bearne, Clarkson, Norris, Stewart.

有幾件連名都唔識

大半隊聽都未聽過

67一個夠哂晉級啦

有kane 嬴梗啦
依期好fit

真係冇布斯達

英超?

棄聯賽盃棄世盃冠穩坐冬冠

佢成日傷 唔掂wor

真利蒲頭

假利算，捱夜捱到爆哂瘡

有VDB又有Kane
我利勁到